有咩訴求 有咩要搞 要儘快 把握機會

今次比以往成功 可能真係咁啱天時地利人和 又撞正特朗普 撞正貿易戰 大家有咩要為香港爭取 真係要把握機會 機會過左就無啦

強烈要求琴日金鐘果位英烈 葬浩園 追頒大紫荊勳章